藍絲：350名TVB黃絲員工被炒

TVB前員工已成condom

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

炒有無得賠錢，有就爽lu..

依個真
仲忍到佢個cctvb news

我意思係班被炒既藍曱甴已經俾佢啲隊友當condom，仲做埋黃絲

炒咗就會轉做黃？
乜撚concept

黃既都可以係TVB做架
用敵人資源 壯大黃色圈

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行